水波爐

因為黎緊想買部水波爐返屋企用，咁係我做功課睇下買乜牌子較好時，
我見到呢個網站咁講：

日本常看到水波爐的品牌，就SHARP、日立Hitachi、TOSHIBA、PANASONIC等。
在這些品牌裡面的水波爐，只有SHARP可以真正全程沒有使用到微波(可單純烤或單純蒸)，
其他品牌的水波爐在烹調的過程裡面都可能會偷用微波來輔助。

篇野睇返日期期實都兩年前，我想問今時今日咁多牌子既水波爐當中，
係咪仲係只有Sharp係咁？

同埋各位師兄用緊乜野水波爐可以推薦呀？

其實技術唔太純熟 建議唔買....

出左兩三年都仲未純熟

用緊東芝430。 個super steam mode 唔用微波。蒸魚同蛋要多D時間。焗同烤好得。

惠而普都有出。無用過 好似有漏水問題